Теоретичні питання
Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Як очистити масив?
Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

1. Метод forEach() это метод массива , который один раз для каждого элемента массива (в порядке возрастания) применяет колбек функцию. Колбек ф-ция для forEach() может вызывать 3 аргумента,
текущий обрабатываетый элемент массива, индекс этого элемента, сам массив.
Не существует способа остановить или прервать цикл forEach() кроме как выбрасыванием исключения. Если такое поведение, метод forEach() неправильный выбор.

2.   a) let array = [a, b, c];  array = array.slice(array.length);
     b) let array = [a, b, c];  array = [];
     c) const array = [a, b, c]; array.length = 0;
     d) const array = [a, b, c]; array.splice(0, arr1.length);
     
3.  Array.isArray(anyVar);